頭先同屋企人食飯 鬧到喊

首先，想喺到同琴晚留守到最後嘅義士講對唔住，因為我懦弱，唔敢衝，最後只喺留到一點左右就走咗。

琴日出去之前，呀媽比咗個網我，喺整合遊行路線急救站等等嘅資料，我覺得有一絲開心，因為佢地明白同支持我。

點知到咗今晚食飯，講起琴晚點，兩老表示琴晚衝擊嘅義士搞搞震，話佢地好煩，點解由和平抗議變成咁樣；又話佢地咁樣衝擊，幫到啲咩？只喺搞到原本想出嚟抗議嘅人依家唔想出，因為唔想變成呢種暴動分子，又搞到班狗有位入。

我真喺好嬲，因為琴晚佢地勇敢衝嘅一刻我仍然歷歷在目，琴晚完全訓唔到，睇住直播同連登，覺得好內疚，好痛心，我接受唔到佢地咁樣講義士們。我一路解釋，一路激動到想喊。你可以話佢地冇部署，比人捉到唔抵，但你唔可以話佢地唔啱！

佢地見我咁激動，話12號朝早會陪我去野餐。

希望琴晚之後，屋企人開始有意見／有份比屋企人鬧嘅你，都用盡你嘅能力，解釋比佢地聽點解行動需要升級；同說服佢地一齊去野餐，坐下地下。

大家都辛苦了，請繼續加油。

所以成日都話 唔好喺屋企講政治 除非全家都明白大家唔衝就乜都冇 咁樣講完 唔會說服到任何一方 只會關係惡化 唔好理任何廢老 未來喺邊個既手上 大家都好清楚